投票醫療事故破處 (極端假設)

假設有個女仔幼稚園同你青梅竹馬一齊成長 , 你地中五開始拍拖 , 到大學畢業 一路雙方都好守身如玉 . 到出黎做左五年野準備結婚喇 !~ 做婚前檢查發覺女方有陰道病變要開刀 .

咁你會唔會介意佢比個器具破處啊?

正評唔介意

負評介意

PS : 話手術前同佢破處個d應該唔知咩係愛

臭雞!

好介意

負評係比你亂寫醫療事故

你估我係手塚治虫咩...

其實大家都唔係care個膜
而係care佢第一次係咪同自己做

由細識到大，
然後由中5拍拖差唔多十年，
都無扑過野，
到就黎結婚有得屌先話有病。
你自己諗啦

一樣米養百樣人 ... 而家咩諗法都大有人在